勇武唔可以停！但要重新組織！！！

勇武完全停落黎就會大搜捕，到時大家一齊入集中營死。
我地唔可以完全停，需要大量地下組織！！！
搵你現實認識既人組隊！
你搵到既人必須要現實認識而且相信對方有同自己同樣理念。
而你搵到既同伴亦可以招其他值得信任既同伴入隊，如是者就可以叫做有一個可以信任既團體一齊行動。
有無領導唔係重點，重點係每個人必須要獨立思考同埋要齊上齊落，保持團結。
同埋，一隻鬼就可以搞到全群覆滅，拉人入隊務必小心。我相信最低嫌疑既就係學生，唔係想分割但學生唔會係警察......

團體行動既時候，遇到唔係自己人就記得小心，集體行動保護自己

另外，唔係希望有大台，但有組織既細台絕對係有必要。話就話BE WATER，但完全無組織，個個都單機係無可能可以全身而退，無人想再比你身邊無記認既黑鬼偷襲得手嫁係咪？

希望發完呢個post我唔會突然比人拉

tl;dr 地下組織

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

做個遊行幫你哋buy time好無啊？

停曬先